[
  {
    "question": "Która konsola nie pochodzi z 8 generacji?",
    "choice1": "PlayStation 4",
    "choice2": "Xbox One X",
    "choice3": "Nintendo Switch",
    "choice4": "Sega Saturn",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "W jakiej architekturze wykonano procesory Ryzen 3000?",
    "choice1": "Zen",
    "choice2": "Zen+",
    "choice3": "Zen 2",
    "choice4": "Zen 3",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "VCS to inaczej:",
    "choice1": "Version Control System",
    "choice2": "Version Centification Scheme",
    "choice3": "Virtual Central System",
    "choice4": "Vermilion Control Standard",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "MOSFET to:",
    "choice1": "Rodzaj rezystora",
    "choice2": "Rodzaj cewki",
    "choice3": "Tranzystor unipolarny",
    "choice4": "Tranzystor bipolarny",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Która pozycja nie jest językiem programowania?",
    "choice1": "C#",
    "choice2": "HTML",
    "choice3": "Ruby",
    "choice4": "Java",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Jaki znak sygnalizuje sygnał ucieczki ASCII?",
    "choice1": "\\",
    "choice2": "/",
    "choice3": "$",
    "choice4": "^",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Który kod nie jest poprawnym kolorem?",
    "choice1": "#123456",
    "choice2": "#f12f66",
    "choice3": "#333",
    "choice4": "#1h68a",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Który z systemów nie jest systemem mobilnym?",
    "choice1": "Android",
    "choice2": "IOS",
    "choice3": "Windows 7",
    "choice4": "Symbian",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Który z poniższych edytorów nie jest przeznaczony do pisania kodu?",
    "choice1": "Notatnik",
    "choice2": "Visual Studio Code",
    "choice3": "Atom",
    "choice4": "Notepad ++",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Który z podanych programów nie jest zintegrowanym środowiskiem (IDE)?",
    "choice1": "Visual Studio Community",
    "choice2": "IntelliJ",
    "choice3": "PyCharm",
    "choice4": "Atom",
    "answer": 4
  }
]
